鄭伊健係咪唯一一個反常理的人？

唱歌好屎
但又好聽

好撚予盾

最神奇係，幾勁的歌手翻唱佢d歌
唔會好聽過佢

係你隻閪窿耳違反常理

要介紹耳科比你？

公認難聽wo

難聽

感染力，親和力

仲有個楊千嬅

咁人瑞走音嚴重好多

因為你朋友唱得似佢

sic d yeah